約303萬人次進出香港 零售業界：旺丁不旺財

【張建宗：初一至初三約303萬人次進出香港】
【零售業界：旺丁不旺財】

政務司司長張建宗指，初一至初三期間，有約303萬人次進出香港，較去年同期增加約兩成。港珠澳大橋及高鐵西九站，出入境人次亦創通車以來新高。旅客人數增加，不過零售業界指旺丁不旺財，生意比去年差。

#有線新聞 #張建宗 #港珠澳大橋 #高鐵西九站 #旺丁不旺財

旺丁不旺財！！
冇撚經濟貢獻呀！！
見到啲喼都燥

抵撚死

引晒班冇錢既大陸人

成班垃圾一車一車咁入黎

中撚晒

車公

當年導遊阿珍冇做錯到

得番啲死窮鬼黎香港嘈喧巴閉

人數多 20%
生意反而更差
即係大陸人消費能力急跌 20%以上
咁睇來港都係避年唔想見熟人派利是
估計如果唔係新年直頭唔會出外消費

又高鐵又港豬澳
越方便咪越快走咪少啲消費

新年，正常支那人都返晒家鄉拜年。
咁究竟咩人會去香港？

呢d基建係方便內陸既中國人嚟香港
即係消費力唔強又最無文化個班

Dklm成街大陸人

支那人落黎香港拜年探腥港人

抽入境稅
人人3舊(平日)
5舊(假日)
收到d錢平均派返俾每個香港人

膠鐵唔係窮又冇錢搭有錢又索性搭飛機所以無人用咩

成堆窮撚塞係門口財神睇見都掉頭走

唔關事
而係港豬澳本身係吸關口附近最窮果班
根本正常想旅遊搵錢點會吸zombie

呢班人攪到中產班中國人覺得迫少左落香港

岩丫

有錢都去歐美

黎得香港都知咩料啦

恭喜晒

你有錢都唔會黎啦
貪呢到多蝗咩